{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012678",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "푸에르 커피 로스터스"
    },
    "text": "プエルコーヒーロースターズは、コーヒー豆の納品や小売、飲み物を販売しているお店です。 営業時間は平日は07:30から15:00までで、週末と祝日はお休みです。 お店は驪州市役所の右側に100m行くと龍宮パークの向かい側に位置しております。 ドリンクでは、カフェラテ（アイス/ホット）は3,500ウォン、ヘーゼルナッツアメリカーノは3,500ウォン、カプチーノホット (ONLY HOT)は3,500ウォン、チョコラテは4,500ウォン、カフェモカは5,000ウォン、ヘーゼルナッツラテは4,000ウォン、バニララテは4,000ウォン、アイスティーは3,000ウォンで販売しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "プエルコーヒーロースターズは何をしているお店ですか？",
            "answer": "コーヒー豆の納品や小売、飲み物の販売をしています。"
        },
        {
            "question": "プエルコーヒーロースターズの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は07:30から15:00まで営業しています。週末と祝日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "プエルコーヒーロースターズはどこにありますか？",
            "answer": "驪州市役所の右側に100m行くと龍宮パークの向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "プエルコーヒーロースターズではどのようなドリンクがありますか？",
            "answer": "カフェラテ（アイス/ホット）、ヘーゼルナッツアメリカーノ、カプチーノホット (ONLY HOT)、チョコラテ、カフェモカ、ヘーゼルナッツラテ、バニララテ、アイスティーがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェラテ（アイス/ホット）の価格はいくらですか？",
            "answer": "3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘーゼルナッツアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノホット (ONLY HOT)の価格はいくらですか？",
            "answer": "3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘーゼルナッツラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 213,
        "QA": 402
    }
}